Deploiement laravel:
_Tsy alefa ny vendor
_Ref le deployé voalohany iny izy dia ampiana anreto le ao amn Variables iny dia misy hoe raw_editor(ataov env ihan fa tsy json)
_Dia atao copie_colle le ao amn env.txt(soloina ao koa ny connexion base)


Upload sary:
_Ny upload sary efa misy ImageUploadController
_Misy vue test ao:ao amn views/image-upload
_Mila mi créer Request ImageUploadRequest (php artisan make:request ImageUploadRequest)
Dans App\Http\Requests\ImageUploadRequest.php:
  public function authorize()
    {
        return true; //soloina true mints tyh;
    }



